成班on鳩響FB打咭表示平安

好撚心唔識英文就自已google一下
人地個地方係俾菲律賓人報平安嫁

你做乜撚

估唔到咁撚多人去左菲律賓

香港阿on9

定係樓豬你自己去左菲律賓咋?

笑而不語

咁係你啲friend柒姐
物以類聚

你咁多菲律賓朋友？

俾親戚mark左 係timeline hide都hide唔切